Wars會將人仔變廢紙?

封城如果冇物資補給，物價直線上升，當有錢都冇得買野既時候，咁d錢又有咩用?d錢冇用既話，冇人會同呢個國家做生意，咁仲唔支爆?

利申:冇讀過經濟

變曬做支那寶 中共點都控制到

KO

絕對會
睇之前伊朗就知會點

會
1蚊收2蚊人仔，無限收

應該會相反